# _Домашнее задание №6_

Реализуйте игру в крестики нолики с помощью класса GameField

Создайте класс GameField, со следующими обязательными свойствами и методами:

* state - информация о клетках поля, изначально все клетки пустые;
* mode - свойство для хранения информации активного игрока (крестики или нолики), первые ходят крестики;
* isOverGame - игра закончена или нет;
* getGameFieldStatus - метод для получения информации о состоянии игрового поля;
* setMode - метод для изменения активного игрока;
* FieldCellValue - метод для заполнения клетки поле (обязательно должна быть проверка занята ли клетка другим крестиком или ноликом) - вводите координаты столбец - строка с помощью модальных окон.set.
* Вы можете написать свои свойства и методы, но в комментариях укажите информацию о работе.

Создайте объект класса и до тех пор пока кто-то не одержит победу скрипт должен выполняться. В конце игры выведите сообщение пользователю с результатом игры.

_Пример:_

class GameField {
// тело класса
}

const gameField = new GameField();

while (!gameField.isOverGame) {
//игра идёт
}

//вывод сообщения о результате игры



Готовый код разместить в репозитории гитлаб, в качестве ответа на портале отправьте ссылку на файл
Код должен работать в онлайн песочнице: https://plnkr.co/edit/